求音樂高人指點

如題
有無識玩音樂既人可以話我聽呢種係咩style既音樂
有一種style 一直好鐘意 想聽多D呢住類別既歌
我覺得好似blues 個種但係應該唔係。
我只知道係remix 但係有無話呢種係咩style？
定只係D人放唔同既sound effect落去
我自己覺得佢有種relax又迷幻既感覺

同墊JUNO 既歌都有一種好特別既感覺
係咪只係特別既 music instrument

唔知有無高人可以指點下。。。
thanks!

唔好意思無分台

R&B / Soul + jazz?

聽下moonchild, jacob collier

多謝師兄 上網聽下先